周廷molamola...

趙匡胤喺陳橋兵變 已經推翻咗周廷 乜野叫做大宋 我唔要

崇日大中華膠